黑警經劉業成調教過，想減少暴力場面贏民意

所以前線係唔係要改變策略？

推

真係要小心

不切割，不分化。但真係要有智慧

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行